有冇免費VPN 介紹??

最近我要去中國一轉
有冇D免費VPN推薦??

自己係屋企set
平平地買隻router自己刷rom
Set PPTP L2TP同shadowsocks都得
Google下就有教學

shadowsocks la
VPN 根本唔知幾時得幾時唔得

當然如果你用CMHK卡 佢個漫遊一定得

我用緊shadowsocks 個server
但係用電話上Youtube係正常,但係用macbook上就好慢,係咪正常?